[火影]替身術係咪可以瞬移

敵人打嚟用替身術就可以變走自己
點解仲要飛雷神

因為無咁多木頭用

唔用木頭用樹枝唔得

推

連登冇人識替身術

你懵架？講左出黎係一樣 因住比暗部殺撚左你呀

唔怕
我相信有法律

暗部就係法律

有咩事用替身術

咁你答左我千鳥勁定雷切勁先

屌你老母

其實係佐助隻輪回眼嗰招